{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022148",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "바나프레소 서산터미널점"
    },
    "text": "私のためのプレミアムコーヒーバナプレッソはハイクオリティ、ビッグサイズ、おいしい製品をリーズナブルな料金で提供するコーヒー&デザートブランドです。 現在、ソウルと京畿道の主要商圏に直営店舗90店舗を運営しており、2022年9月から加盟事業を開始し、より多様な地域の顧客を探しています。 バナプレッソは広い店舗で、お客様にユニークな経験と楽しさを提供するユニークなブランドとして知られています。 また、キオスク及び専用アプリケーションを通じて迅速かつ便利な注文/決済サービスを提供しています。 バナプレッソはアメリカーノを低価格で提供し、江南駅の超駅周辺の繁華街をはじめ、江南区内に多くの店舗を運営しています。 また、バナプレッソはコーヒーを安く提供するショップでは珍しい3種類のエスプレッソを扱っており、各店舗で販売されているエスプレッソの種類が異なる場合があります。 バナプレッソで使用するエスプレッソコーヒーマシンは、高品質のマシンを使用して迅速なサービスを提供しています。 直営店90店舗の場合、職員がローテーションで勤務し、2023年にはより攻撃的に職員を採用して顧客サービスを強化する予定です。 バナプレッソで販売しているマカロンは、自社生産施設で高価な材料で生産され、各店舗に配送されます。 スタンプやポイント貯めの案内も提供され、詳しい情報はインスタグラム、ユーチューブチャンネル、バナプレッソホームページで確認できます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バナプレッソの直営店舗はどのくらいありますか？",
            "answer": "現在、ソウルと京畿道の主要商圏に直営店舗90店舗を運営しています。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソはどのようなブランドですか？",
            "answer": "バナプレッソはハイクオリティ、ビッグサイズ、おいしい製品をリーズナブルな料金で提供するコーヒー&デザートブランドです。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソはどのような経験と楽しさを提供していますか？",
            "answer": "バナプレッソは広い店舗で、お客様にユニークな経験と楽しさを提供するユニークなブランドとして知られています。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソではどのような注文/決済サービスを提供していますか？",
            "answer": "バナプレッソではキオスク及び専用アプリケーションを通じて迅速かつ便利な注文/決済サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソはどのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "バナプレッソはアメリカーノを低価格で提供し、江南駅の超駅周辺の繁華街をはじめ、江南区内に多くの店舗を運営しています。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソで扱っているエスプレッソの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "バナプレッソはコーヒーを安く提供するショップでは珍しい3種類のエスプレッソを扱っており、各店舗で販売されているエスプレッソの種類が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソのエスプレッソコーヒーマシンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "バナプレッソで使用するエスプレッソコーヒーマシンは、高品質のマシンを使用して迅速なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソの店舗ではどのような顧客サービスが提供されますか？",
            "answer": "直営店90店舗の場合、職員がローテーションで勤務し、2023年にはより攻撃的に職員を採用して顧客サービスを強化する予定です。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソのマカロンはどのように生産されていますか？",
            "answer": "バナプレッソで販売しているマカロンは、自社生産施設で高価な材料で生産され、各店舗に配送されます。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソではどのような特典がありますか？",
            "answer": "バナプレッソではスタンプやポイント貯めの案内も提供され、詳しい情報はインスタグラム、ユーチューブチャンネル、バナプレッソホームページで確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 619
    }
}